［老老豆豆］肥撚做ptbf有冇得諗🤑🤑

大肚腩（有安全感）
樣子老實（可靠）

你可以繼續諗